飛行服務隊送陳同佳去台灣

既然陳同佳唔可以坐民航機去台灣，咁不如搵飛行服務隊定翼機送佢去台灣，搵2個警察護送和管牧師陪同佢，帶齊香港特區政府手上所有同案有關材料。台灣警察喺機場拘捕阿佳。咁就攪掂晒。快靚正！

你肯定大粒墨仲在生？

最好個牧師陪埋大粒墨坐

潘太係咪死左？

搵順豐寄過去咪得囉

要做既話大把方法啦

而家係有人想利用佢

大粒墨最後會唔會一屎以謝天華呢

可以硬闖ge

直昇機飛去台灣要好多個小時，相信以續航力耗油量計，唔可以飛長途去到台灣咁遠 !?

飛行服務隊有定翼機

樓主一開始已經講定翼機

理得佢，放左陳庭佳過去，台灣鐘意咪拒收遣返香港台灣

一枝導彈打佢落黎

架機一入台灣領空，台灣就一支魚叉飛彈掃佢落嚟啦

名不正言不順點會俾佢入台